呢個故事未必幫到你溝女，但會令你做返自己

好多感情台ge溝女問題 都係千篇一律
而好多毒撚面對女神都陣 都會變左狗公

好多人話 溝女最緊要做自己。
姐係點？ 你係一個毒撚 咁你做返一個毒撚 係味就有女埋身？

我曾經學過好多溝女招 睇好多書
以為一身絕技 一定溝到女。
但我發覺每次出招個陣 的女都好受， 但日子內左 佢地就開始唔理我 hea應，我心情越黎越急 做左好多狗公行為。
一次係咁，2次係咁，3次係咁。
係我學得唔夠多？ 定係心態？
於是我又開始兜圈。
去到後期 我已經唔知點去yo一個女仔
因為我已經預測到個結果。

直到一個女仔出現，佢改變左我
無錯！ 當我去yo佢個陣 個結局又係同我諗ge一樣 佢慢慢唔理我。但今次我好唔甘心 點解我想溝ge就追唔到， 唔想溝個的就會咁易得手？ 於是我做左一樣野，
我睇返所有以前同女仔ge對話 （想溝/ fd ）
我終於知道自己衰左係邊。

重點唔係你技巧/毒唔毒/靚唔靚/長唔長/粗唔粗，而係個女仔根本認識唔到你個「人」。

每次溝女我都會諗可以用咩話題同佢whatapp
可以點出招， 成個溝通過程都係用招式堆砌出黎，好多野為講而講
而面對其他女仔 我唔介意show自己最真實個一面
我唔介意比佢地知 我日日係屋企打機 ..ect
我唔介意話佢知 我鐘意/唔鐘意咁樣ge你

但如果當呢的野比我想yo ge女仔知道左 我會驚「佢會唔會覺得我好毒？」 「我咁講 味比佢知道我想溝佢？」

好多毒撚ge問題都係個幾種「鐘意左好內 ， 追左好內， 應唔應該表白」
但係sorry , 唔好話「追」 你連互相認識 都未做到
你連呢場遊戲都未正式開始玩 你只係ff緊你有追過佢

好似你網上見到一份工 你連cv都未send
你就係人地到留言 你有幾咁勁 要人一定要請你
再幻想埋人地會主動叫你去interview.

寧願人地討厭真實ge自己 好過喜歡包裝過ge你。

呢篇野唔會令你突然改變 ， 但唔好害怕面對最真實ge你。
你先要有落場玩遊戲ge資格，先可以再諗點樣過first in second in 同final in.

寫得幾好

我同你講
我瘦矮毒柒窮，無學無業廢青，日日屋企打機，零朋友

咁你宜家係咪比到我想要既野我

你最想要ge味呢種生活lo
你已經過緊。
無錯 你幻想中可能覺得另一種生活係美好的
但要過另一種生活 個「成本」太大 你負擔唔起

你一下就推翻曬你打咁多字既野

哦？ 點解你咁覺得？

真心啲，好勵志，但係我點先可以逃出第一次表白失敗啲經歷

就憑你既語氣

呢個真！我之前啲感情咁失敗都係因為我包裝自己，我都係去到近期先留意到自己問題，所以支持樓主

乜呢個時候佢唔係應該講你要改變㗎咩

有失敗經歷係好事黎
人生中ge所有成敗 都成就左而家ge你
睇你點運用

造就咗我咁怕事。。。點撚算

失敗得未夠多

因為我無論再講幾多
佢都有能力推翻所有野
咁佢到底係想維持現狀 定想改變🤷‍♂️

我估計係未畀咗個完全啲藉口佢畀佢改變

咩意思， 求指教

一個受家暴ge人 可以發奮圖強
亦可以變成殺手
人生中每一件事係睇你點解讀

但你再諗深一層 因為咁..所以而家我 係味有必然因果關係？
定還是你一直用呢個因 去保護緊你自己

係後者，但想改變啲時候成日都怕呢樣怕嗰樣，好無力。。。

如果一個人想改變 佢自然會去做
太瘦 可以做gym
冇學歷可以去學
但當你比完意見 佢會有更大ge「理論」去反證你
唔去做 比去做 有更多理由 咁到底係真心想改變 ？ 定係得把口比自己安心？

因為小弟失敗過好多次，有兩次好痛嘅經歷，痛到我開始反思自己嘅問題，痛醒咗自己。而且同過好多女仔了解過，發現做返自己是最好的

啱啊，我覺得係睇下你想要啲咩

怕係正常，溝女再勁ge人 去搭訕都會怕。
但佢地「想」 ge慾望 比「怕」 強烈

想知樓主最後追唔追到個女仔

正

I buy it

追唔到wo
原來佢有男朋友🤣

唔緊要啦 你諗通咗 下個一定得

巴打講得好好！做自己係最好！

下一個點 唔知啦
但我而家覺得 追女個陣最緊要夠free

以前 又要諗咩話題 又要驚佢唔理我
可必咁攪著自己

樓主好型其實有其他女中意你睇唔上眼姐

tui

原來有人同我一樣咁諗

經歷同你差唔多
大致認同你講

思輕 多謝你
對我好有啟發

所謂溝女技巧根本多鳩餘

我學到了

耐

常言道
做自己、提升自己
基本溝通技巧
基本打扮
好難溝唔到女

一邊打，一邊恥笑毒撚

搶

咁做番自己都一樣溝唔到女咁點 ?

從來冇講過做自己一定可以溝到女🌝🌝🤷‍♂️🤷‍♂️

想識一個女仔，但group project吾同組，可以點

on9先會學溝女

咁你而家同條女點

不如諗下 如果你同佢同組 你會點做

我想比個like你

點解佢愛既唔係我

樓主講既野有D道理 但又岩唔哂
有時人要進步唔可以成日只係做番自己
否則點樣成為更好既你呢？

做番自己係岩但溝通技巧EQ都唔可以睇少

同埋仲有一樣野 可能我係樣貌協會
人愈大就真係愈同意Your face you fate
相處無錯係更重要 好多人亦都會睇性格夾到既行先
但佢地好多時只不過係冇Feel都照一齊 責任或者相伴大於愛情
要有戀愛既感覺其實一定要對方扯到旗/濕到

所以好多時個樣加身型唔係對方鍾意果Type基本上已經88

啱呀認同巴打，只要你乾淨談吐正常其實已經好唔同。
啊源都有女啦
做好你自己嘅時候，一定會吸引到異性
唔好話自己窮矮柒毒臭就收皮先
窮你可以返工，毒咪提升下自信做運動之類，污糟咪學下執乾淨自己囉，唔使下下都揸撚住你隻手嚟教掛？上網大把辦法你又唔去搵

做自己=/= 停濟不前
而係好多人面前女人個陣就迷失左自己
冇左條底線 or 過份包裝自己（show off)

你明明平時放假日日係屋企無所事事， 就唔好扮有好多fd約你出街
但好多人面對呢樣野就會陷入3難
1. 扮有人約
2.承應自己毒撚
3.改變 約人出街
因為你地一開就就覺得「放假唔出街」=「毒撚」

我就係一個放假唔出街ge人 當然冇約人係「其中一個原因」 但我可以假期享受一下自己ge時光
單純咁hea係到比自己心靈充下電 （一個內向ge人 享受自己時間係好重要）

當然改變自己都係好重要，但改變之前 望下自己而家所擁有ge野，正如放假唔出街對我黎講係=心靈充電
呢的就係所謂 「做自己」
而唔係當我冇街出個陣 要去扮忙 或者不停打電話約人出街

難得樓主認真寫，認真推
只係明嘅一早明左，唔明嘅，睇完都仲係咁

做自己係人生最大課題
但呢句永遠都係一句廢話
亦每個人對呢句定義唔同
比較接近ge講法
你能唔能夠為你而家做緊ge野 搵出價值？
正如我上面講
唔出街 對我黎講係休息

人生唔係考試
你可能做岩所有ge野
你工作上可能係最top個個
但最後條女係可以唔簡你
老細可以唔升你職

比個like你

我明你講咩 亦都認同
但有時偏偏就係對方唔鍾意呢type
或者更殘酷講就係好多有吸引力既女仔都唔鍾意呢type
咁呢個時候會諗自己如果可以咁咁咁
或者自己扮住咁咁咁先就可以溝到條女
係好正常

做自己係可以
但現實好殘酷
你要接受到做自己=溝唔到想溝既女
或者你肯改變個性格會有機會d呢？

push
身為絲覺得佢樓主好有道理

如果你真係日日係屋企打機，啲女都係唔會中意你

所以我話 人生唔係考試
感情上 你做岩晒所有野
但最後條女就係唔簡你 （的確係好痛苦）
咁可以點？ 無點，人生有太多呢的事情 要學會勇敢承受呢種痛

曾經有個女仔問我平時係屋企做乜
我個答案 比打機仲有毒撚feel
就係「hea」
但完全冇影響係佢心目中形象
你做個件「事」唔重要
重要係 背後個「價值」

大佬 如果中意hea既男仔 佢應該都無乜成就
除非你好靚仔囉

我作為一個女仔覺得
其實作為男仔 如果有清晰既目標去努力
加上份人夠true 其實已經好有吸引力
至於學歷、有冇錢 我又覺得無咁重要
我唔清楚其他女仔既睇法啦

不過我作為一個A0
講依啲真係一啲說服力都無

都係個句 「事情」本身係唔重要
「價值」先重要

屋企hea有咩價值

我過ge生活每一秒都係有價值 都係有用
咁你要念下hea 對你黎講有咩價值

某的人hea 會變成毒撚
但李嘉乘 ， 劉德華hea 會唔會有毒撚feel?

不過女人唔會因為 你hea係屋企而唔鐘意你
亦唔會因為咁而愛上你。
所以我話 「事情」本身係唔重要

姐係如果個女仔係對你有feel 你係摺撚毒撚都係會鍾意你
相反個女仔係唔鍾意你嘅 你運動勁又大隻又高又叻都冇用？

改變自己同時要學溝女同展現真實既自己

No

自己拍過幾次拖 男朋友應該都算毒撚 第一次拍 我追佢 不過其實識左幾年 佢有鍾意過我 但我一直有拖拍 大家就一直做樹窿朋友 偶爾呻下講幾句
但慢慢有日發現佢好多優點以前無留意
例如係宜家香港 佢唔係盲從 佢都會同我一齊思索好多可能性
佢返工又會盡所能幫啲小朋友 都係慢慢講下講下先知佢做既野 唔係特登提講自己做左好多野
雖然佢真係好唔靚仔 但又好鍾意佢 好驚佢走
成日話佢對我唔上心 對我唔好
不過都知佢份人係咁 踢一下先識郁一下 成日屌佢講到咁鍾意我都無主動溝過我
幾個男朋友 要charm可愛有錢都算有 但都無咁鍾意過
或者係因為係佢面前可以做自己 佢太了解我 知道真實既我幾軟弱幾黑暗 而我都知道佢好多野 知道佢既性格知道佢自卑

所以 我都幾認同做返自己
總有人會愛上最真實既你
人大左 相處舒服先係最重要

生成㗎啦，冇得點變